要買口罩很難 就難在美國泰國各有各封關怎麼辦

食炒價都難 買大陸口罩會內疚卻也無力歸還
也許不帶不難 但還未成佛升仙也會怕肺部變白花曬

岩音

咁早返邊間教會

有聲

咁早有教會開既咩

改唔曬咁多 求連登仔接落去

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

最好 口罩一日都用下去
但誰人 能將口罩再用翻蒸切碎
生活 其實旨在找到個伴侶
面對現實熱戀很快變長流細水
可惜我不智亦不幸
對封關天生敏感
不過那吹水吹得太緊
吹到過曬界光頭廢人
同時亦最易變成感染別人

要買口罩很難
就難在美國泰國各有各封關怎麼辦
食炒價都難
買大陸口罩會內疚卻也無力歸還
也許不帶不難
但還未成佛升仙也會怕肺部變花變白
帶不帶都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
得到浪漫又要有空間
得到定局卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心有人看不過眼

可惜我不智亦不幸
對封關天生敏感
不過那吹水吹得太緊
吹到過曬界光頭廢人
同時亦最易變成感染別人
要買口罩很難
就難在美國泰國各有各封關怎麼辦
食炒價都難
買大陸口罩會內疚卻也無力歸還
也許不帶不難
但還未成佛升仙也會怕肺部變花變白

帶不帶都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
得到浪漫又要有空間
得到定局卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心有人看不過眼
無論熱戀中失戀中
都永遠記住第一戒
別要張開雙眼